<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dino5gha/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/sarai3te/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Chereerht/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Davilaedt/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Fernandefbg/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Earnesteg6/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Suan3728713/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Curtrh8/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/dwana46r/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/daniellahfez/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyriltjy/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Dustyyt7/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dierdre4tw/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Culverfbu/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Dustyuk8/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Cornellrgq/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>周大陆新闻排行</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dinorahfdw/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Duncandw4/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/daniellahfez/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Finbargmy/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdreef3/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dsviylawdqq/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Doloresegh/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dimpleyj8/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891260.md#1" target="_blank">疫情冲击河北 外媒记者：看到的情况让我害怕</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891260.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891287-GettyImages-1245782570-150x120.jpg" align ="left"></a>美联社记者姜大翼（Dake Kang）推文记录了他这两天在距离北京最近的河北省保定、廊坊的五家医院的见闻。他说，保定是本次放松清零后首次爆发疫情的中心，情况非常严峻，重症室完全挤满了人，火葬场也是如此。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 8:34 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891154.md#1" target="_blank">【时事金扫描】301官网变色 中共高干谁亡了？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891154.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891181-094fbabf1ddfcdd0d0a4a7d8-150x120.jpg" align ="left"></a>解放军总医院网址变黑白色，京西宾馆亮灯；中国一天新增感染超3600万，20天近2.5亿人染疫；中国四大直辖市火葬场现场恐怖直击；中国疫情现灵魂拷问，一文完美解释天机。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 1:24 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891283.md#1" target="_blank">鲍彤女儿：京西宾馆突然亮灯 传301医院堵路</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891283.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888681-GettyImages-1245740149-150x120.jpg" align ="left"></a>前中共总书记赵紫阳秘书鲍彤的女儿鲍简披露，中共军政要地京西宾馆突然亮了许多灯，而平常都是黑灯瞎火，传军队总医院301交通管制，引猜测中共高官或家属出事？专家探析，在全球疫情趋于结束之际，中国疫情大爆发，让世界感到恐怖，中国疫情为何这么严重？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 11:32 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891103.md#1" target="_blank">【专访】鲍彤女儿谈北京疫情 斥中共不负责任</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891103.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891761-000_334Z23P-600x400-150x120.jpeg" align ="left"></a>中共突然逆转“清零政策”，却提起无做放开的相关准备。目前，中国疫情大爆发，各大医院人满为患，药品短缺，火葬场大排长龙。对此，鲍彤女儿鲍简在接受大纪元专访时表示，医院最先爆发，当局却让阳性医护人员上班，而百姓并不知情，前往就医。医院成为最大传播源，疫情失控，并斥责当局事先毫无准备。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 2:27 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891448.md#1" target="_blank">青岛卫健委主任爆感染人数 言论遭审查</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891448.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891483-d7d62480deccaffbc0ba6262dd2dfbd4-150x120.png" align ="left"></a>中国新冠疫情大爆发，各地感染人数爆炸性增长。山东省青岛市卫健委主任透露，青岛市单日新增感染新冠病例约50万，且目前感染发病高峰期尚未到来。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 4:31 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891239.md#1" target="_blank">1天5名中共院士病亡 包括吹捧双黄连的蒋华良</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891239.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891773-GettyImages-1451768067-150x120.jpg" align ="left"></a>近期，中国疫情大爆发，大批享有特殊待遇的中共退休高官、专家学者病亡。仅在12月23日一天内，中国科学院和中国工程院已有5名院士病世，其中包括领导团队研究发现双黄连口服液可抑制中共病毒（新冠肺炎）的蒋华良。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月26日 3:37 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891052.md#1" target="_blank">【晚间新闻】大陆权贵密集病故 央视主持人集体沦陷？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891052.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891101-DJY-WJXW-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>央视主持人集体沦陷？热搜榜变讣告榜？大批中共特权阶层死亡，真实染疫数据爆光；成都惊现倒地身亡；瘟疫淘汰中共，全球退党服务中心：大陆人可公开贴退党声明；致命的冬季风暴，袭击美国，假日出行大乱；纽约戴克高地圣诞灯饰回归，各地游客慕名而来。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月24日 6:30 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891127.md#1" target="_blank">巩胜利：疫情可怕 中国明年一季度经济没法看</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891127.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891155-GettyImages-1245779158-150x120.jpg" align ="left"></a>中共当局在坚持三年严厉清零防疫政策后突然松绑，各地出现疫情急速升温、缺医少药和死亡激增的现象，病毒变异也疑出现异常。大陆独立经济学家巩胜利12月24日接受大纪元专访，谈中国疫情内幕、发展，以及对经济的严重影响。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 12:34 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891184.md#1" target="_blank">【新闻看点】北京重症继续增多 还没到最可怕时？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891184.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891317-12d74ad19e06616bd51458fbb0330aa0-150x120.jpg" align ="left"></a>北京将全城尽染？没到最可怕的时候？京重症危重症超6成 急救车排成大队，上海染疫超千万 河南已超6千万？集装箱存放尸体 北京急建冷库和火化炉，避疫有良方 两件重要的事......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 11:39 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891779.md#1" target="_blank">大批老人病故 习近平母亲齐心成关注热点</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891779.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891794-533aad591dd26962cbcb2f2b081fe6ef-150x120.jpg" align ="left"></a>近日外界流传一则爆炸性消息，称习近平的母亲齐心病逝。日前，中共官媒发表有关齐心的消息，似乎针对广为流传的病逝传闻予以辟谣。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月26日 8:13 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891270.md#1" target="_blank">大陆疫情如海啸 专家：封控致民众免疫力脆弱</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891270.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891282-GettyImages-1245791994-150x120.jpg" align ="left"></a>近期，中国大陆疫情凶猛，感染人数暴增。病毒专家分析认为，在中共长期的高压清零政策下，民众身体免疫力已经是接近崩溃的状态，导致病毒侵入人体并产生变种。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 5:51 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891426.md#1" target="_blank">【翻墙必看】疫情十万紧急 且看避疫良方</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891426.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13059109-150373-150x120.jpg" align ="left"></a>大纪元每天为读者梳理翻墙必看的文章......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 12:34 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891235.md#1" target="_blank">中共抗疫在两极端政策间徘徊 专家：后果可怕</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891235.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891254-GettyImages-1245791954-150x120.jpg" align ="left"></a>一位从医近三十年的大陆医生表示，他从未经历如此惨烈的疫情形势，超过SARS时期。也有中国通指出，中共抗疫在两个极端政策之间徘徊，在这个最糟糕的时刻放开清零，可怕的后果是可预见的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 4:36 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891020.md#1" target="_blank">病例激增 上海要求居民非必要不外出</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891020.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891033-GettyImages-1245795257-150x120.jpg" align ="left"></a>上海当局敦促居民这个周末应待在家里，因为在严厉的防疫限制取消后，COVID-19病毒正在全中国肆虐。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月24日 4:59 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890771.md#1" target="_blank">【中国禁闻】北京扩建火化炉 上海年底恐千万人染疫</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890771.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13890774-web-1200X800-150x120.jpg" align ="left"></a>疫情爆发，李洪志大师：瘟疫淘汰邪党份子；中共卫健委内部通报：20天感染2.48亿；医院泄密？上海年底前恐逾千万人染疫。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月24日 6:20 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891165.md#1" target="_blank">特斯拉被曝暂停上海工厂生产</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891165.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/04/id12898951-GettyImages-1311107789-150x120.jpg" align ="left"></a>路透社报导，根据一份内部通知和两名知情人士的说法，特斯拉周六（12月24日）暂停上海工厂的生产，比此前计划在12月最后一周暂停上海工厂大部分生产的日期有所提前。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月24日 11:54 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891604.md#1" target="_blank">【一线采访】广州重庆殡仪馆爆满 急聘抬尸工</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891604.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891616-1225-3-150x120.png" align ="left"></a>近期广州和重庆疫情爆发，广州市多家殡仪馆出现冰柜不足，遗体没处存放，出现卖号争议引发冲突；重庆市多家殡仪馆外头也出现车辆大排长龙的情况。面对遗体数量暴增，有殡仪馆对外紧急招聘临时工。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 8:16 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890692.md#1" target="_blank">【名家专栏】美中贸易正在急转直下</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890692.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13890694-China-economy-700x420-150x120.jpg" align ="left"></a>华盛顿已经毫不掩饰其将加快美国经济与中国贸易脱钩步伐的愿望，即使这种脱钩不是全方位的，也绝对是大幅度的。最近的经济数据显示，这个过程正在按照华盛顿的意愿如期推进。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 5:58 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890753.md#1" target="_blank">【全球新闻】双毒株流行致死率大增 大陆讣告激增</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890753.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891077-DJY-QQXW-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>讣告罕见激增，热搜榜变讣告榜；双毒株流行致死率大增，民众自保有奇方；致命冬季风暴来袭，圣诞节前美国交通大乱；神韵异军突起，逆市火爆，再掀票房奇迹；圣诞老人与鱼共舞，意外捡获小精灵。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月24日 6:19 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890165.md#1" target="_blank">分析：从瞒疫封锁到躺平 中共政治定性病毒</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890165.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891258-000_334Z23P-150x120.jpg" align ="left"></a>中共从隐瞒疫情、删改数据、煽动恐惧、封锁信息、攻击与病毒共存，到突然躺平，使得中国人无法获得对病毒和疫情的真实认知。在仓促开放情况下，缺乏真实信息、无与病毒共存经验的中国人出现了恐慌潮，大批脆弱人群死亡。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月24日 11:19 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891215.md#1" target="_blank">印度：来自中国等国入境者需病毒阴性证明</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891215.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891229-000_32KK32A-150x120.jpg" align ="left"></a>COVID疫情在中国的惊人传播速度让邻国印度感到担忧。印度联邦卫生部长曼苏克?曼达维亚（Mansukh Mandaviya）周六说，由于政府在评估应对COVID传播的准备情况，印度将强制来自中国、日本、韩国、香港和泰国的入境者提供COVID-19检测阴性证明。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 2:45 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891595.md#1" target="_blank">浙江日增阳性破百万 卫健委不再发疫情信息</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891595.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13773447-GettyImages-1241660547-150x120.jpg" align ="left"></a>中国大陆的新冠（中共）病毒疫情海啸般爆发，各地遍地是阳性人员。“浙江每日新增阳性病例突破100万人”冲上25日的热搜榜。中共卫健委声称不再发布每日疫情信息，引来网民嘲讽和炮轰。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 7:07 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891569.md#1" target="_blank">【时事军事】共军在疫情下的躁动 能持续多久</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891569.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891571-1224_1200x8001-150x120.jpg" align ="left"></a>今日社会，武器和军队作用，被赋予比杀戮更深的意义。强大的军力，往往用作威慑，维持世界和平，及人类安全。战争，虽然变得隐蔽，但从未停止。【时事军事】带您到最前面，看清正邪之争的细节和真相。
大疫之下，军队岂能置身事外。但最近，中共军队却表现出比平时更多的攻击性和不安的躁动。近期中共军事行动激增，在印太多个地区造成局势动.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 9:00 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891760.md#1" target="_blank">中共“防火墙”始作俑者方滨兴自曝染疫</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891760.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891766-6cc361e4969d907b281c0123ecf1f327-150x120.jpg" align ="left"></a>中国工程院院士方滨兴是中共网络审查体系防火长城（GFW）的首要设计师，被称为“中国防火墙之父”。日前，方滨兴披露自己已经染疫，病症不轻。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月26日 6:17 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890787.md#1" target="_blank">封控三年中共管制药品 大陆退烧止咳药奇缺</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890787.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13890788-000_334W27R-150x120.jpeg" align ="left"></a>中共病毒（COVID-19）疫情正海啸式的在中国爆发，而中共当局从“清零”到瞬间“躺平”却没有任何过度，整个医疗体系毫无准备，各地药品奇缺，价格飞涨，多地出现花钱买不到药的情况。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月24日 3:05 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891288.md#1" target="_blank">山东16岁男生遭学生会体罚后跳楼 引关注</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891288.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891307-675579e55cc85aec3bf93d112c4051be-150x120.jpg" align ="left"></a>山东煤炭卫生学校的一名男生跳楼轻生，再次将一个令学生唯命是从的组织——学生会推上舆论风口。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 8:58 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891151.md#1" target="_blank">美“国防授权法案”力挺台湾 中共恼怒</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891151.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13810807-GettyImages-1237540808-1200x799-1200x799-150x120.jpg" align ="left"></a>美国总统拜登周五（12月23日）签署了一项价值8470亿美元的《国防授权法》，其中包括进一步支持台湾对抗中共的内容。中共周六宣称该法案含“涉华消极内容”，并予以“坚决反对”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月24日 11:11 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891171.md#1" target="_blank">【年终盘点】暗夜与星火 中国九大政治事件</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891171.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13875052-000_32V69G9-150x120.jpg" align ="left"></a>一年将尽，让我们来盘点一下对中国政局影响较大的一些国内大事。这些事件或展露红朝黑幕、权斗暗涌，或曝光专制强权制造的社会悲剧、人道灾难的冰山一角，又或是点燃全民抗暴的星火……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月26日 9:50 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891754.md#1" target="_blank">比地方数据少数万倍 中共国家卫健委停报数据</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891754.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882032-GettyImages-1447946524-150x120.jpg" align ="left"></a>12月25日中共卫健委网站称从即日起，不再发布每日疫情信息。而青岛、浙江地方卫健委公布数据已是中共国家卫健委的数万倍以至更多。评论认为中共党国已彻底大乱。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月26日 8:24 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/25/n13891649.md#1" target="_blank">广东假球事件 相关人员及官员逾20人被处理</a><br></h3>广东省运会足球决赛发生的假球事件处理结果出炉，广东省体育局党组书记、局长王禹平日前被免职，今天（25日）中国足协再对6名业内人员做出终身“禁足”处分；同时，广州足球俱乐部董事长、恒大足校校长王亚军被开除。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月25日 9:11 PM			</td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nscrw413.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nscrw413.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nscrw413.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nscrw413.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nscrw413.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
